%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Auszeichnungen}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	SUBSECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
%\cvsubsection{International}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvhonors}

%---------------------------------------------------------
  \cvhonor
    {Winner} % Award
    {1st 7Hack - Entwicklung einer nativen iOS Mobile-App mit React Native und Spring Boot innerhalb von nur 10 Stunden.} % Event
    {ProSiebenSat1 Media SE} % Location
    {2015} % Date(s)

%---------------------------------------------------------
  \cvhonor
    {Stipendium} % Award
    {Auszeichnung für gute Leistungen wurden 50\% der Kosten für ein berufsbegleitendes Studium (MSc. an der FOM) übernommen.} % Event
    {Magic Internet GmbH} % Location
    {2015} % Date(s)

%---------------------------------------------------------
\end{cvhonors}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	SUBSECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
